膊頭開始結疤，痕到訓唔着

今日開始有層薄疤
繼續搽消炎膏敷紗布
但好撚痕好撚痕好撚痕
好想R 佢 有冇啲止痕藥

千其唔好r

膊頭冇咗大概1蚊銀咁多嘅皮

隔住紗布摸下摸下

系你老母

好似有條蛇仔捐吓捐吓咁

敏感？

柒少陣當幫忙